上個聖誕 我給你真心 但那非常翌日

你送走了它

今年 為避免流淚

我會贈它給特别的人

這是懷念舊愛的歌